一個頑固聾人就已經好打得啦，有乜值得自豪

支持林奠定期出嚟助攻，善忘的香港人無你真係已經放棄咗。
妳真係用心良苦。